有無人覺得玉桂狗呢隻野好可愛？

好想強姦佢

隻野好姣,一定是淫婦來的

想打佢

小學係興撚左一排既

好似係男仔黎

玉桂狗？玉桂卷就有

男的也好

好可愛

男人老狗鍾意呢啲嘢

好得意

玉桂狗有冇h漫

乜有興過架咩

小學嗰時最鐘意
不過玉桂狗係男

超可愛

兔仔會食屎

有 好可愛 用緊佢既iPhone case

連tomas 火車 哈冇太狼 都有

邊度有得買

求倉鼠H漫

連揾下都懶

去pixiv search「シナモン R-18」

真係有

我中意呢隻

呢隻啡色好似男黎
公式

細個覺得幾得意 而家覺得佢好7

Sanrio 好想買佢隻公仔 好軟綿綿好Q

細個鐘意到記哂全部既名
而家淨係記得隻BB好似叫milk

Milk

佢係我至愛

好可愛阿milk

覺！唔明點解得布甸紅得起！
玉桂狗好少周邊嘢

中學個陣有個酸臭暗瘡肥婆好鍾意呢隻野 自始見親呢隻都諗起個肥婆

細個勁鐘意
當年開心樂園餐儲齊全套

唔好強姦我啦

點解呢隻嘢明明男喺度扮女人

我都覺
但成日聽到啲人講 我細個嗰時好鍾意佢
好似得返自己一個繼續堅持咁

lloromannic 正D

真係好可愛,完全諗唔明點解(喺香港)紅唔起,表情都生動過蝦蟆吉蒂啦下話

有friend話對耳好似兩塊m巾成日叫佢m巾狗

好憎hello kitty
諗起之前hello kitty連迫擊炮同蒸魚豉油都有出

好彈好白滑

我都好憎hello kitty

有無佢wallpaper

不要試探神